絕對有必要搞多次三罷

有人話宜家針對警察係因為被仇恨蒙蔽，我屌啦 唔改革警隊打後十年廿年你都要低頭做人呀

先搞左機場集會

過埋今晚先討論啦